{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/no25-jeonju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "넘버25 전주산정점"
    },
    "text": "ナンバー25全州山井店は全州に位置し、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。これは全州韓屋村から4.1km離れた場所に位置し、3つ星のホテルに分類されます。24時間対応のフロントデスクを併設し、全州駅まで2kmです。 また、禁煙ルームも提供しています。ナンバー25全州山井店の客室にはティーポットなどの設備が備わり、一部の客室にはシーティングエリアもあります。客室には専用バスルーム、ビデ、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコン、冷蔵庫が備わります。周辺には全州亞中図書館や藝苑藝術大学などの観光スポットがあり、最寄りの空港は群山国際空港で55kmの距離に位置しています。全州中心部までの距離は2.6kmで、チェックイン可能時間は午後6時から、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店は全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店は無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店は何星ホテルですか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店は3つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店のフロントデスクは24時間対応です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店は禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25全州山井店では禁煙ルームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店の客室にはティーポットなどの設備が備わっており、一部の客室にはシーティングエリアもあります。また、専用バスルーム、ビデ、ヘアドライヤー、薄型テレビ、エアコン、冷蔵庫も備わっています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店の周辺には全州亞中図書館や藝苑藝術大学などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店から最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店から最寄りの空港である群山国際空港までの距離は55kmです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店から全州中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店から全州中心部までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25全州山井店のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナンバー25全州山井店のチェックイン可能時間は午後6時からであり、チェックアウトは午前12時までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 533
    }
}